繁忙時間搭地鐵，係同女仔有最近距離

但同時d 臭汗麻甩佬，核特大媽都好近距離

冇人想知麻甩佬同大媽

咩叫大媽

識玩一定不停來回中環同金鐘

叫雞先係

負距離

大你老母媽

有時同D高大靚仔胸貼胸, 真係一種享受

同時你有無諗佢會覺得係一種折磨

我feel到佢直情想將我抱起

抱起 達落地